唔熟希特拉？入黎！

睇左呢套戲佢，好好睇！

希特拉係一戰嘅時候只係一個士兵

依套好野黎。

係一個有演說才能既士兵

識貨

戰略唔差，但畀外交官撚咗鑊金，後期戰術亂黎。

淨係記得佢cut唔到有線發爛渣.......

希特拉點會唔差佢用一戰思維打二戰

希特拉後生只係一個三流畫家

萬惡根源都係猶太人
blame the jews

希特拉話
jews 係一戰個時無份幫手
淨係做生意多
到輸左又炒貴晒d 日用品同食物

二戰前好多人buy 呢套
先令到佢做到總理
亦都係咁先會有屠殺jews

雖然我都認同佢個point
但我唔認同佢對jews 個手段

解決兩面作戰問題，大力組建空軍同裝軍師，請問點一戰法？

港島呢段紀錄片仲好

認真佢對猶太人好奇怪一邊屠殺，另一邊容許佢地留向國防軍

有分用途係咩

至少可以做紐

唔係意大利拖後腿佢入冬前入到蘇聯分分鍾改變二戰戰果，佢廢點會打咗半個歐洲噃嚟，最多話佢太大食或者急功近利姐

意大利只係其中一個原因，佢自己都揀唔定目標，打打下莫斯科突然要打高加索油田

呢套都唔錯
但睇戲開心啲

換支那你一定殺得落手

推

嗰陣已經開始轉劣勢啦

不如連登戰略大師講下唔係咁打應該點打？直插蘇伊士？

佢南下個陣連莫斯科都未打，何來轉劣勢

佢打到成個歐洲係因為佢旗下既指揮官勁，佢個人太受一戰影響，你睇佢親身落order 要整既武器好多都係大而無當，而起呢D野更加抽走左好多資源

南下唔係意大利攪唔撚掂要佢幫咩，定我記錯

佢南下係打烏克蘭，發動巴巴羅薩前已經幫意大利搞點，因為咁樣將計劃推遲左一個月多D

其實我一直都覺得佢唔使幫意大利應該好有機會攻得入蘇聯

lm

一個希特拉，一個舒特拉，兩個故事

意大利只係一個好小既原因，佢低估蘇聯動員能力同蘇聯地方落後先係最大原因

希特拉講真都係衰後期
係咁開戰線
又轉黎轉去D目標
自己又亂咁干擾軍隊
又唔停一停戰
如果佢停戰,可能今時今日成個歐洲都係佢

衰日本打美國
同走左打俄羅斯

日本就豬隊友，比俄佬打同打俄佬係時間上問題

日本當時拎完中國東北就停應該有排玩

日本冇得唔打美國，美國石油同金屬禁運，日本70%石油由美國進口，金屬大部份都係美國黎美國要解除禁運條件係日本徹出中國佢要唔靠美國就一定要南進，佢知一郁賓賓就會見太平洋艦隊，咁實仆街，唔打又唔得，所以一打就要打埋珍珠港

日本根本冇得揀，已經唔好講後期俾蘇聯屠

美國未正式參戰前已經租左好多船俾英國

重砲巨甲主意

Yes

因為冇撚左意大利，損失左成個非洲喎。

你調轉左？

意大利連非洲佬都唔夠打呀

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

意大利確實係入侵波蘭之前比埃賽羅比亞打敗左，但係阿爾及利亞仍然有根據地嘅，元首係開戰之後一至兩年左右，元首派左佢嘅愛將隆美爾同一個軍團支持非洲戰線，係補給不足嘅情況下仍然有不錯嘅成績，但萌軍佔領左西西里島之後，補給線過長，非洲軍團被迫撤軍。

真係調轉左

記錯左，🇮🇹冇晒啲北非殖民地，萌軍先開始入西西里。

元首命令隆美爾堅守非洲,而唔係進攻,所以隆美爾成日比人話佢戰術天才戰略白癡

其實意粉唔係咁屎，佢D海軍同皇家海軍都叫打過下，德軍我都唔記得有冇正正式式贏過海戰

一言下七十城，不要睇小語言威力，香港現在就是沒有可以說服人的領導。

係分分鐘唔洗輸

同艾塞俄比亞打要苦戰

東線意粉打到連俄佬都怕左佢地

事實上，埃塞俄比亞係有大量現代化軍隊

連登仔係時候學下咩叫真攬炒: 同時向美國同蘇聯宣戰

事實上埃塞俄比亞有差唔多40萬軍力，大量一戰裝備
如果唔係有空軍意大利應該係山區有排打

向兩個大佬同時挑機

記憶中埃塞俄比亞以前被稱為非洲的日本，佢開始窮係因為六十年代想搞君主專制

睇過我的奮鬥本書，原來希特拉好想同英國結盟不過英國唔制，如果英國加入軸心國真係唔知二次大戰會打成點?不過肯定日本唔會打香港。

無人睇

英國一直奉行大陸均勢政策，唔會容許歐洲一國獨大。所以點都唔會同德國結盟

唔洗同盟只要停戰已經夠
如果德軍可以全軍直殺蘇聯我估冬天前一定可以搞掂蘇聯

其實撤出支那(唔包東三省)仲好喇橫掂啲地都冇乜用仲要嘥兵力駐守

其實去到秋天德軍個速度已經慢左落嚟，泥地同落雨已經減慢晒，加上補給線過長，火車又用唔到佢拖到秋天已經注定輸左

其實真正向支那既日軍唔多，好多都係偽軍黎

如果西線無戰事可以多成幾十萬德軍參加巴巴羅薩，咁就唔洗中央集團軍抽兵南下高加索，戰略上打得順好多

但可以連個幾十萬人都可以慳番調埋去打其他地方，點都係有利無害

西線向巴巴羅蕯開始已經調走晒，到諾曼第登陸個陣西線部隊都係東線退落整備既部隊

其實太平洋戰場日本人數唔係冇，好多都被人因為跳島戰術被困

你咁講支那係二戰嘅貢獻咪等於零？
不過人數多啲始終係好啲嘅，起個機場都起快啲，挖地洞起防禦設施都快啲